[突發]林鄭月娥4點見傳媒

【0400】行政長官林鄭月娥今日（7月2日）上午4時於灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓三樓大堂會見傳媒。

互射大會正式展開

on撚鳩你班仆街特登4點先出嚟

驚乜？

日光日白就縮返入你老母個閪度

今次錄好音未？寫好稿未？

鬼鬼鼠鼠凌晨四點開記招
肯肯定想搶話語權
一方面譴責少部份人士暴力衝擊立法會
然後拉一派打一派
話和理非嘅訴求一早已經回應咗
支持警察嚴厲執法

連登文宣組係時候做嘢喇

撤回

暫你老母呀

呼籲記者朋友full gear入警總

點知入面有無佢地啲藍絲口水佬發癲
點知會唔會又催淚彈射記者
點知會唔會扑記者頭

想問綜合LIVE網址係咩? 啱啱發完夢醒返

又話有暴徒？

不如揾人通知外國傳媒啦

上twitch首頁已經有

大家通知外媒！！！

push

發夢攰到仆街都坐定定聽你哋互射

我幫佢諗好:強烈譴責暴力衝擊,破壞社會安寧,重申不會下台
輕鬆,easy

暴徒
欺壓警方
屌

睇黎唔簡單，安排好晒個局
分分鐘係想輯拿d 發夢前線義士，搵人祭旗
（希望唔好up 中）

1.強烈譴責暴徒衝擊行為
2.支持警犬嚴正執法
3.所有訴求都唔回應
好易估，條發毛臭閪講黎講去都係呢d

咪係up埋d咩強烈譴責
歉之前道咗, 依家應該keep住話譴責暴力行為, 唔通下台咩